狗扮示威者其實好簡單

只要佢地著曬gear
然後企係後排同人講等埋前線一齊走
再賴死唔走
咁就會成功留低一堆人
之後就清場

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦